★如果2012年冇派$6000，d錢會去左邊？

起沙中線、高鐵、三跑、支那人既綜援、

一帶一路基金

超支上

各大強積金管理企業、基金經理團隊

關愛基金

俾人貪鳩埋

用曬落設立"應否派$6000研究小組"人工身上

你攞嚟買咗啲咩

即係蝗蟲

ipad 3+大量psp game

仲psp

ipad 3根本老千機，半年就出ipad 4

好似話當年Gay cook收到料香港派錢，怱忙出一部實驗機種呃錢

2012年

快開電視 tvb有腳睇

2012年剛出ps vita，又係派銭時出

X2
一講iPad 啲人剩係諗起2同4
Ipad3冇乜聽過

垃圾機
屌，買完勁後悔

psv 冇gta！冇mh
打J咩屌！

u are not ifandog

好好肉地

所以冇買

肥婆

支那人

又話hate Sony ?

樓豬早就被踢爆係支那五毛了

貪佢有street fighter一代，焗住買

Se係第一部iphone同apple產品

u are chi na stupid pig

鍾意街霸

有冇落開機鋪打？

最記得派錢嗰年，特別多新嘢出（IT)

冇讓局會俾人打，不了

得半年命

Now tvb有leg

個fd同我講佢有部ipad3
個時load咗陣，問佢乜有出過咩

粒CPU唔夠力推retina mon，所以即刻收皮

THE NEW IPAD

don't like肥婆

No肥婆

咪又係比晒偽香港人

綜緩雙糧

嗰年好似同時：派$6000 公屋免租 綜援雙糧

有得派都要拎老綜減半，冇雙重著數，老貓係咪公道 ?

強迫金囉

65歲前死嗰批毒撚，d錢最後又係落在政府口中，

除非佢立遺囑 倒曬落海

老實講，當年同幾個朋友用黎開間公司，現在未發達，但比左份輕鬆既工自己。冇嗰6k唔會有今日，因為當時心態輸左6K就當冇收過，要自己夾6k我未必肯。所以派銀唔好理人做咩，有人買電話有人救命，自己理自己。

need both

老貓點睇好多lihkg仔唔想派錢

佢地幫政府=5毛

班友支持退稅

擺明資本家打手

退稅，李+X就fatfat

證明連登多富豪上

唔好再post我出嚟

more please

入面個個青年企業家，IT專才
人才濟濟，係社會嘅棟樑
香港嘅0.1%

點解cc台唔狙擊班人？
幫襯中資，must die

點睇班友去咗又驚比人影？

老貓覺得啲m記經理點睇？

話說搞呢啲搵啱分店，有m記姐姐同你玩

其實游b有冇去Lihkg網聚？

生日會一樣有

就係見生日會！
有時落街見啲細路同m記姐姐玩

游b KFC幫

比較鐘意70年代M記女經理，因為有腳睇

yes

依家OL型打扮都正